香港藍絲與求雨派

當單程證及公屋輪侯制度明顯欺凌香港人, 求雨派說不如求中共審查大陸人資產,中共不會允許郁單程證云云

中共係令香港人無屋住影響生育意慾(慢性的種族滅絕)
點解會覺得中共會把公屋變成公平遊戲?

更何況抗爭就是藉反抗達到目的而唔係去撈beggar king…
日日諗中共開唔開心你不如轉做藍絲
求雨派最後一招就會話你叻不如你去做,呢招係d100賤老吳志森見有人phone in批評飯民時的護航慣技

我要提醒的係香港的飯民議員係應該最先出去捍衛港人利益
公屋全香港人都有份,求雨派想食軟飯唔出力?
---------------------------------------------------------------
香港藍絲與求雨派說穿了對中共政權未必有什麼忠誠,就是為了自己的安全感

等於百度貼吧的垃圾賤民日日出精,今天拳打小日本,明天進攻台灣,為中共護法建立不存在的安全感

點知最後間屋比中共推平再起樓賣

先前仲有班膠人話根據法例香港法官迫害人係不用問責
敵人立的法當然唔會走去郁自己
講的人驗下自己智力

孫中山當日都唔會走去自首,自己諗下原因

阿爺乜乜乜

香港法院簽搜查令迫害荃灣警局輪姦案受害人
呢單野大律師公會依然扮盲

援引現行法例鼓吹放任司法迫害
本質同屌孫中山犯大清律例一樣白痴

呢班人讀飽書唔理由唔曉
一間firm又legal sec又LE又Legal Clerk
真係養唔少人